周庭送左個蛋糕比大J！

J家軍，拉！

當年萬人屌既大j 呢鋪應該真係上硬神台了

好威？屎大都有野食啦

屌！岩岩食完飯又見到條嘔心男鳩樣！

放舊屎係到污染哂個post

我都想食周庭痾嘅屎呀

佢個咀做乜撚

呢條片周庭勁可愛

佢副老花眼鏡黎？

chow ting bb

如果有周庭送蛋9俾我。我應該會周挺

呢隻屎 把聲係咁係佢老婆個channel出現
睇黎想復出

屎sir真名上連登

周庭 定 Rose Ma ?

乜佢2個咁FD 架咩?
大J 送外賣, 周庭送蛋糕

但啲片都係無聊

想要

街坊黎

岩岩奶完電雞可盈bb塊閪

周庭觸動的不協和音：日本社會如何集結「撐香港」？

依篇好好睇

朋友唔駛多啦 走肉咩
志同道合一兩個就夠

都係住大西北

唔係大埔咩

唔敢想像周庭嘅青春肉體要比大J嘅巨龍瘋狂抽插

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

毒撚想像力真係無極限

屌第二張相放屎咁掃興！

等咗你好耐
千軍萬馬就等你一聲號令

大J朋友係救國英雄

屎朋友係一群傻9無營養嘅KOL

高下立見

佢地住大埔

講還講...

即係大東北

大丁本身有正老婆啦

做咩咁做, 係咪有野架佢地

大j 老婆邊度正呀

同達哥同一日生日

廿三歲日本女神送上門
仲影埋支香檳都知咩事啦☺️

大J教周庭做YouTuber

笑撚咗

Thx 好文

又係佢D減肥餐?
真係好有用

大西北囉咪

我都想有人咁樣送生日蛋糕仲拎到樓下咁遠俾我
周庭真係一個好好朋友
做到咁足

其實點解睇得落佢YouTube片
樣衰仲好意思咁多表情

大西北係屯元天呀
大埔係新界東

兩個真係天生死敵

大西北

佢地2個都係住大埔嫁
大乜撚野西北

molamola
送到上門

當年為何屌佢 話小學雞？

條友做乜9 睇唔透

想揾人做老豆都唔洗咁樣呀？

牙屎生日, Condom有咩表示
會唔會大戰返300回合先

我記得佢哋有一齊拍youtube

點解唔送埋畀屎萊姆?

到底做乜鳩

咁佢咪Ben Lau師妹

屎大做咩要食同類咁殘忍

戇鳩仔嚟 一早block咗

完全冇可比性

朋友啫...毒撚無異性朋友都唔好諗到一男一女就係扑嘢先得㗎

可能用佢自己屋企計大埔係西北面

Who

大j應該感動到喊
佢都真係無朋友，今次居然有個民主女神送蛋糕

過橋抽板屌鳩番高登仔

無聊唔緊要 唔好拍鳩野就得

佢地都幾fd 會上大j屋企食飯

一見到牙屎個柒頭配副咁既閪鏡就想打柒佢

笑撚死
我生日都會買蛋糕比個朋友啦
毒撚真係無眼睇

小鳩氣囉

狗飯？

俾我打到咁

找j數成名後飛起高登

女版福士蒼汰

佢老婆係冇化妝有啲殘姐，有睇到佢老婆啱啱識大J嘅時候個樣都幾可愛㗎，人會老架嘛

送個蛋糕都咁多幻想
事前問咗人老婆個喎

第二張cap圖係咩事佢自己講？

屎大食屎大

周挺彈睾

死毒撚無女性朋友
生日送個蛋榚一定有路

毒撚真係好恐怖

臉癱症

狗糧？

笑死

Ben冇再認大J做師傅喇

所以有時真係唔好亂咁對毒撚好
你對佢好一次之後佢就覺得你鍾意佢無限幻想，到你同佢講唔好諗咁多嘅時候，佢就話你係臭雞

rosa ma送野比你應該驚，條8婆會係你身上拎翻double走

時勢造英雄

屎個張好正

邊個過大J冇朋友? 摷佢出嚟鞭屍啦!

咪撚理條波台狗 on9仔嚟

毒撚真可怕無見過世面

其實咩叫飛起高登

之前唔係話鬧交咩佢地

講樣周庭靚d
講其他周庭都係贏晒

日本仔知唔知呢條片嘅存在

要講番起佢用高登博出位
其實都差唔多10年之前

咩人咪有咩朋友囉
人地朋友係周庭
屎朋友係細B
佢英皇有冇朋友

毒撚思維
周庭同Mia一齊送蛋糕喎

死雞

咁就10年

再食就無頭髮嫁啦

入得廚房
唔追名牌
同佢夾
加上我唔覺佢老婆醜
做老婆一流啦依d

以為送隻豬俾佢

幾時有鬧交

貞德送咗個蛋糕俾琦玉！

有周庭認證 大J即刻上仙位 無可能動搖到 舊屎呢世都要比大J騎 快啲奶共啦 唔係以後無得撈

奶咗唔代表可以停 而家唔奶就比第個奶 遲啲無得奶 呢世就係咁先 個老婆做雞都唔掂

屎仆街含柒啦

同娛樂台嗰班毒撚一樣 24小時個腦都係諗緊扑嘢

大J嘅片又真係無乜朋友出現過

舊屎D片夠冇賓周出現過啦

有啲似 好qq

周庭youtube個怕醜樣真係

有你老母西出現就足夠

喺高登扮女人上位
之後出左名就話高登係動物園 叫人唔好睇咁多

前幾日好似大J 送外賣比周庭,今日到周庭回返禮比佢(加上大J生日)

大埔 西貢 北潭涌

即係送一個朱古力蛋糕拎返你兩個朱古力蛋糕

呢個要問佢身邊d毒L，咩阿風阿炮，唔講以為佢地洪興

師兄坐左幾多年？

AGGER 大西北

終於有人講一路都覺得好似

嗰間好似係美心。。。

直接話周庭贏哂咪得

仲有搭飛機單野

大丁生日快樂

高登真係唔好睇咁多，係啱

我地阿屎都有朋友架！

成個智障咁

Mai好正

應該問睇佢果啲

冚家剷

咪撚post啦
邊有人擺兜野食係pat屎隔離影相架

好心你同藍絲啲思想冇分別
唔係錢就性

原來係波台狗冇野了直接block

agger

大埔道

人哋對住塊鏡練咗好耐架
心諗呢個笑容帶點邪氣，仲唔溝死女

J家

幾時再搵 周庭 打FALL GUYS

mola mola

林慧韡 = TVB
大J = ATV

假如太平盛世
前者會較受歡迎（唯唯諾諾 娛樂大家）

不過香港處於亂世
更需要 表態發聲 擇善固執 既YouTuber

性格又好

個咀做乜撚

已封鎖會員 - 原由柏実

已封鎖會員 - 寂寞藍星

仲以為佢地反咗面添（之前周庭同屎拍片單野）
咁我寧願周庭同大J friend 啦，唔好痴落舊屎度

大j 必需死

好難想像周庭會同人反面
即使係，都係大j小氣啦
不過真係唔信大j敢

推

周庭唔會同大J反面, 但覺得大J可能會, 始終大J同屎牙齒印咁深
不過見到佢地而家咁樣就放心了

屎家軍個D所謂朋友有錢就屌得啦
佢唔畀你屌係因為你畀唔夠多

下次打左格仔先po唔該

仲記得嗰陣時宅男俱樂部同佢一齊拍片

大J林村，周庭三門仔
其實以大埔嚟計都差唔多一頭一尾

呢間D蛋糕好食呀......正...........

大j即將成為日本人民公敵

朋友唔駛多 貴精不貴多